[ESPN] Carlo Ancelotti to depart Bayern Munich following PSG defeat

Carlo Ancelotti has left his role as coach at Bayern Munich, sources close to the club have told ESPN FC.

The move follows Bayern's 3-0 humbling at the hands of Paris Saint-Germain on Wednesday -- their biggest Champions League group-stage defeat in 21 years.

The news is set to be announced in a news conference on Thursday afternoon.

Bayern CEO Karl-Heinz Rummenigge warned there would be consequences following the defeat, with SportBild reporting on Thursday morning that a meeting was due to be held later in the day to discuss Ancelotti's future.

Bayern assistant coach Willy Sagnol could reportedly take over from Ancelotti, who replaced Pep Guardiola as coach in 2016, while former Borussia Dortmund boss Thomas Tuchel has also been linked with the role.

Ancelotti won the Bundesliga title in his debut season at Bayern, but saw his side knocked out of the Champions League by Real Madrid at the quarterfinal stage and by Borussia Dortmund in the DFB Pokal semifinals.

A slow start to the new Bundesliga season has seen Bayern lose one and draw one of their opening six games to leave them third in the table.

好走不送

former Borussia Dortmund boss Thomas Tuchel has also been linked with the role.